普巴真係好L 廢

100m 踢到成pat 屎咁

今場利win

利記